comebuytea真係屌打哂市面所有賣茶飲嗰啲鋪

入元朗試完覺得天仁都係垃圾了
飲落真係好有層次
唔知點飲得返天仁了
貢茶嗰啲唔入流就唔提了

糖尿之選

天仁我伏過幾次全部都係元朗

檸檬碳培烏龍第一啖飲落去嗰浸檸檬味好出
係個口停留多浸碳培烏龍味就出左黎
好撚有層次
好撚正呀

好憎聽到人講咩屌打... 好似懶係有說服力咁其實又冇咩實質point

係上面嗰間唔係下面間垃圾

又一個食神

打手post

咁貴

最中意炭焙烏龍+晶球
但太少分店啦